屌你老母可唔可以揾次真係支持返前線嘅決定

次撚次差唔多時間就有人話走
前線多數都唔係幾想走架啦
但啲人就會去後面同和理非講前線決定左幾多點走
然後去到嗰個時間前線就發現後面冇撚哂人
然後焗住要退
真係話冇鬼都冇人信

前線決定左幾時走夠鐘就自然會叫後面退架啦屌
721上環又係咁

支持 推

唔好忘記我地入元朗既目標

其實冇人知前線決定左乜，講真消息傳唔到

今日聽到1930退，其實都已經好多人問，怕假傳聖旨

721發夢又係咁
成日掉低前線班手足

點解我聽到嘅野同你唔同
我都係唔退嗰啲人嚟
我幾乎次次都係聽到開mic話
“前線決定退啦” 或者
“我地退後啲先 比前線有位退”
先會大部分人退

咁咪姐係前線係大台
仲話無無大台
前線想勇武
後排唔想自然走
大家各自爬山
而家你咪係元朗爬山lo
邊個阻你
你想勇武 唔比和理走
想和理幫你cover 點講都講唔通lo

我係前線根本冇聽過話七點半退
七點半見後面冇撚哂人
然後就有人過嚟拉人話要退
心諗退乜鳩

不如情況許可下，前線定時同後面講下有咩情況，或者你哋有咩決定/諗法
當然呢個諗法可能太理想
但係我哋要進步!!!!!
同埋溝通好重要!!!!!
或者好似話要傳物資咁，普通咁一句(繼續守/留)都得

問題係有人周圍話前線決定幾點幾點走
但根本冇人講過
我覺得前線唔退和理非唔會退囉

pish

你係記者喺前線就講清楚啲啦